嚮太一聲令下，林奠即刻跪低，是咪證明香港係新Beyond話事?

成個行會都無人撐佢

似開會得佢一個講

起碼證明左佢除左警察之外仲有第二個幫會丫

都係同一個向老闆